{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044198",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페오글"
    },
    "text": "九里市に位置した小さなベーカリーカフェオグルた、一から十まですべて100%手作りで製作する製菓とパンを販売しています。すべての製品は当日製造され、即日消尽されて、いい食材を使用して衛生を生命と思って運営しています。オグルた訪問包装を非常に歓迎しながら、帰りはインコカルグッスの正門で丘のほうに50メートルほど掲載されると、見ることができます。メニューにはアメリカーノからレモネイド、ファッションフルーツエードまで多様な飲料を販売しており、価格は2,800ウォンから4,400ウォンまで多様です。また、様々なベーグルやベーグルサンドイッチ、スコーン、クリームチーズも販売しています。価格は2,500ウォンから9,000ウォンまで多岐に渡っており、スパイスハニー、ペペロニ、玉ねぎクリームチーズなども販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オグルたはどこにありますか？",
            "answer": "オグルたは九里市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オグルたでは何を販売していますか？",
            "answer": "オグルたでは製菓とパンを販売しています。"
        },
        {
            "question": "オグルたの製品はいつ製造されますか？",
            "answer": "オグルたの製品は当日製造されます。"
        },
        {
            "question": "オグルたの製品はいつ消滅しますか？",
            "answer": "オグルたの製品は当日中に消滅します。"
        },
        {
            "question": "オグルたでは何を重視して運営していますか？",
            "answer": "オグルたでは衛生を生命と思って運営しています。"
        },
        {
            "question": "オグルたでは包装を持ち帰ることはできますか？",
            "answer": "オグルたでは非常に歓迎されます。"
        },
        {
            "question": "オグルたの近くに何がありますか？",
            "answer": "オグルたの近くにはインコカルグッスの正門があります。"
        },
        {
            "question": "オグルたではどんな飲み物を販売していますか？",
            "answer": "オグルたではアメリカーノからレモネイド、ファッションフルーツエードまで多様な飲料を販売しています。"
        },
        {
            "question": "オグルたの飲み物の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "オグルたの飲み物の価格は2,800ウォンから4,400ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "オグルたでは何種類のベーグルを販売していますか？",
            "answer": "オグルたでは様々なベーグルを販売しています。"
        },
        {
            "question": "オグルたではどんなベーグルサンドイッチを販売していますか？",
            "answer": "オグルたではスパイスハニー、ペペロニ、玉ねぎクリームチーズなどのベーグルサンドイッチも販売しています。"
        },
        {
            "question": "オグルたのベーグルサンドイッチの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "オグルたのベーグルサンドイッチの価格は2,500ウォンから9,000ウォンまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 430
    }
}